有冇老師搞緊移民？

計劃緊完埋今年約就走
有冇人一樣？去邊度？去到做咩？

讀個diploma做幼教

去到你班教畜一定無香港嘅人工架啦 賤過地底泥 係香港做翻校長隻狗咪算

你食左屎呀？把口咁臭！
決定左走就唔睇份糧啦

你哋教育界 唔係好撚鍾意香港架咩 宜家出事就一走了之啊 講到底都係為自己 話就話齊上齊落 屌你老母啦 死教畜 仲話咩作育英才 嘔心

咪撚理佢
出國人工低少少workload少一截
走到一定走

你又做過咩咁巴閉呀P牌仔？移唔移民係個人選擇，同做邊行有咩關係？

同意呀，人工少真係唔緊要
喺呢個氣氛下做野個人好唔開心

死教畜 收嗲啦仆街 鬼唔望你冚家剷全家俾狗屌死 教育局走狗 死畜生

我唔知你遇過咩老師，反正我知我唔係你講嗰啲
咁得閒詛咒一個你唔識既人不如留返啲時間做啲有意義既事啦。

係 真係得閒幫你哋啲好中意香港嘅人打國際戰線 然後比你哋去移民

如果你真係打緊國際戰線，多謝你。但走唔代表佢一直都冇做過任何野，每個人都有唔同考慮。走同留係選擇，唔使講到咁難聽。

盧斯達： 「我去移民，打國際線」